在林木線以上，他們將冒險打開地面——首先是長滿黃草的山坡，然後是頁岩，然後是碎石堆。 世界上最危險的山脈|jversteegh | 2021年10月18日|外部在線 
 沒錯，所有“大”的攀爬點都不在路上，剩下的大部分都在樹線以下。 車組很可能是美國最具挑戰性的50萬|jversteegh | 2021年10月5日|Outside Online 
 母熊走了幾步就停了下來，她的幼崽們急忙跑向附近的林木線。 一隻母熊衝向一位正在給幼崽拍照的婦女。 現在，這名逛公園的人正面臨聯邦指控。 凱蒂·謝潑德，2021年7月30日，華盛頓郵報 
 一些觀鳥者和野生動物專家說，他們看到潛鳥在練習飛行，但費爾佩林說，“它沒有穿過高速公路和林木線。” 一隻潛鳥停在弗吉尼亞州郊區的池塘裡。 “瘋子狗仔隊”一直在跟蹤它的一舉一動。 達納·赫奇佩思，2021年5月6日，華盛頓郵報 
 從基地到樹線以上的最高點。 一個從公園斜坡上搬來的人寫了一個關於博爾德的故事…… 特雷西·羅斯2021年3月11日 
 在國內，總理堅持著不確定的路線，即他是唯一能夠維持仍然脆弱的和平的人。 柬埔寨的明鏡民主|David Shaftel | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 上週我過了40歲生日，這是一個苦樂參半的時刻，因為我越過了離開母親比和她在一起活得更久的界限。 這個晚宴上的每個人都失去了某人|薩曼莎·萊文| 2015年1月6日|每日野獸 
 這本書完成於1953年，由標準的斷行和標點符號組成，提交時完全被忽略了。 諾貝爾獎得主失落的小說José薩拉瑪戈|查爾斯·沙法耶| 2015年1月5日|每日野獸 
 大公司和工會的利益總是排在最前面，這有什麼好奇怪的嗎? 馬克·麥金農| 2015年1月5日|每日野獸 
 最後，魔法和宗教之間的界限可能是人為的。 《哈利波特與恐怖律法》|坎迪達·莫斯，喬爾·巴登| 2015年1月4日|每日野獸 
 在這個陣地上，騎兵隊形成了河所描繪的弧線，由我們佔據。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 我們的談話範圍從狹長地帶一直到加拿大線，而我們的馬則穩步地向南慢跑。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 我在極端變化點的數字之間畫了一條線，在這條線下面的就是極端點。 Tintinnalogia，或者叫，鈴聲的藝術|Richard Duckworth和Fabian Stedman 
 我的站位在戰線的右邊，那裡的胸牆是陡峭而高的，最後是一個稜堡。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 負責準備撤退線的工兵軍官報告說，橫跨厄斯特河的一座橋是不夠的。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison